電鬚刨好用定刮刀？

電？

刮？

刮乾淨d電方便

電好似會令鬚根變粗 ？

電刮刀

用開線臉